警世: 含淚投白票果班仆街將會全票投民賤聯

5毛狗入黎做乜撚，躝翻出去啦

素人~=本土>泛民>唔投>白票>>>>>>>>民賤聯/保皇黨